你地會點樣增值自己？

可以詳細咁講下經歷同方法

不停學野

由中五畢業做了十年野，發覺中五畢業搵唔到食，只好走走讀鯨魚大學。